每一個CU文院人，都係有一個HKU BA夢

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」

開咁多個，Ching 幾大冤氣